初選 53 人今提前警署報到 《01》稱至少 30 人將被控顛覆國家政權罪 明提堂

專登特意選擇歷史性2／28
表示決心清洗反賊斬草除根